[重要] 十月文宣方向

借friend account開post

重點1 – 大肆宣傳黑警扮示威者意圖癱瘓香港

而家有部分人士甚至外國人以為所有暴力升級都係示威者所為，認為示威者爆商店爆紅綠燈爆港鐵癱瘓左香港
但是有可能係政府命令黑警嫁禍示威者，企圖令民意逆轉
要話比全世界知
真正癱瘓香港既係政府 唔係示威者
政府既企圖就係要抹黑示威者
保持民意

重點2 – 私了前因後果

焦點宣傳: 意圖斬人/撞人果啲
一定要圖文並茂，將所有真相貼出黎
唔好比啲藍絲歪曲事實帶方向
要比人知道示威者係唔會純粹因為政見唔同就私了
言論自由係香港既核心價值
示威者私了唔係因為想扼殺反對聲音
而係對方動武在先

重點3 – 繼續報導黑警劣行、濫捕行為

黑警劣行永遠係我地主線，意圖槍殺、爆眼等等劣行仍然存在
黑警係我地抗爭既最大原因之一
要比所有人知道四個月以黎黑警既行為依然係咁惡劣，唔值得原諒
對黑警既民憤要維持落去

重點4 – 抗爭四個月來發生過咩事

唔多解釋，大家一直都有做
毋忘初衷

要記住政府管治不力同黑警濫暴永遠係我地主線，亦係我地出黎抗爭既最大原因
起監獄同醫院既手足最想見到既係我地贏左呢場抗爭 贏左政府同黑警
(藍絲鋪頭同美心果啲係支線！而家好多人淨係關注邊間鋪頭做過啲咩
雖然係重要，但上面既野更重要！)

同時民意同外國勢力都係我地取勝條件之一
希望大家文宣可以focus返上面既重點
五大訴求 缺一不可